「我係毅進仔我冇野輸」條片已經比Facebook del左

有冇人可以post返

推

佢到底幾自悲

有